夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

瞓你老

因為係國金排緊隊

重生

投胎

照舊打完雞就上黎luuuuuuuuuuu

未沖涼

做完尖好攰又好臭

勁

濕曬

叫雞？

wooooo
臭人上線

？？？

係呀 你又知既

教唔島

你所有野我都知

講乜

早抖

早抖抖

早抖抖抖

例如

不
唔知

唔話你知

因為me找數

寫緊 個word成日輕

係 公司唔買好機比IT狗 好笑

就是開不了口？

扮咩 你最叻cow女

乜?

扮咩無女

唔好開了

咪開就咪開

可爾

南生圍係咪 成個燒撚左

係我咁講

燒唔哂

哈 第一次
拍拖 地方

食返支先🚬

遲啲起哂樓再去

埋葬回憶 最好

連自身都埋葬

wooo

sor

dont 88 la

who